會員#222156 賣公仔機廣告，R免費design

係唔係要有人真係3000蚊一個月租咗佢啲機中哂招先del post

夾公仔店租機 一個月$3000

(集思廣益)對聯/詩詞/口號 創作夾公仔店口號

[連登有愛][創業夢]跪求畫畫/Photoshop高手幫忙

推

直接report佢啦

Bam左了

幾時到#3020?

有賣廣告就勁快手